發夢夢見空難即係代表咩？

夢見韓亞航空班機空難，墜落香港市區

利申 之前都試過，果陣仲要係發完夢第二日發生馬航MH17墜機事件

淨係中過一單??

比較深印象既就係馬航呢單
其他可能有d發生係不知名航空公司，所以無為意
我平時間唔中會睇空中浩劫，唔知關唔關事

你最近係咪在意緊某啲野?
係一種機遇

你講d野咁似占卜師，星座撚feel既

有冇講中??
一樣會令你生活有所改變嘅選擇??

想轉工算唔算？

咁係了
你怕期望落空